[突發］Renee要同個TB結婚啊

唔好呀

去台灣結婚啦
TB落地獄

幾靚

TB是不好的

正皮多過負世界變了

開心咪得

t b

傻左啊

又肥又矮。。。

小占玩左好多年都輸條女轉基

Ching係咪上錯forum

男人最痛

佢唔同呢個結婚都唔關我地事啦！ 咁梗係去恭喜人啦！

唔係咁癲下話

係咪好有錢架

大波妹比tb食真係暴殄天物

暴殄天物

俾臭鳩插入仲浪費

真係同女拍拖？

TB真係全世界男人公敵
冇柄唔好學人食好野啦 食返啲侏羅紀咪算囉

TB樣

no

之前比隻雞蟲占玩過.

你有柄都食唔到Renee

呀占有媾到佢咩

有呀. 雞蟲占果時仲成日返大陸叫雞.

結婚喇

都唔係結婚

LM

平權??
平你老母呀

拍節目果時食左 仲叫佢咩太后

身材同聲堅正，不過應該有公主病

TB圖

TB係指邊個

TB呢

staycation

以為中大renee

唔係話歧視tb
但好憎啲tb 明知自己係女人但又要扮男人 扮勇 扮勁 有咩事仲串過古惑仔 但真係殺到埋身又縮
男唔男 女唔女 你話你真係有料到唔係扮男人 係行出黎堅抽既我都欣賞你啲tb
但眼見無個係 普通基佬行過踢到人都識道歉
Tb 係踢到好似懶鳩型咁當你透明 心諗阿姐你男唔男女唔女你同我扮型？
真係call人做鳩你咪撚縮同你講

##lm TB溝咩女? 搵個gay佬唔係仲好咩？

祝佢哋幸福啦嗚

Renee BB吖
我都係les，點解唔要我

同唔同tb結都唔會同你啦

係幾日前 我見到有段短片。內容大至係話tb 教人媾女。佢指出因為tb 係女性 所以更了解女人
今日本撚人又係FB 上面見到一個男性打扮既tb 大條道理話自己雖然係女人。但絕對可以保護女朋友
搵錢養佢愛佢 仲可以係性上面滿足佢。千千萬萬tb 都以自己食女無數

計我話佢地都痴撚線。呀唔係。係痴西窿
佢地根本唔識食女
夏蟲不可語冰。tb 不可射精。係眾人佳知。
無錯 射精入西先係食女最高境界

無論Tb 用幾多隻手指。用幾粗既玩具。出埋雙節棍都好
你佔有既只有西皮同陰道
而男人。就可以將精子射入子宮。佔有既版圖太99%
重點就係。就算精子唔識路死左係子宮。子宮都會吸收精子既養份。成為新既細胞
最後係西到形成永久烙印

Tb 無論你點正點有錢。講到食女你地只係失敗者
返去學下企係到痾尿先

貼多相

你遇到嗰啲低質素tb啫
有見過啲真係好叻 做律師 又生得高
好聰明 談吐好斯文
運動細胞都好屈機嘅tb
唔通大部分連登仔油頭毒撚就話全世界男人垃圾咩
2020喇咪再歧視啦

岩 到時嫁俾個肥仔 咪又係得個酸字

肥毒咁款

唔知乜水

只係負皮比垃圾tb

同我講既有咩抵觸？
我咪就係話我眼見個啲都係咁
你行出黎堅抽既我會欣賞
你中文個行啲分數寫英文定數字？

p圖怪無得比喇

唔覺得有咩問題

有碌鳩係咁插插插打樁就最爽呀嘛 傻鳩返去打飛機啦

早幾年成日 ig 放閃

你地連TB都不如

第一次聽

TB = 太監
一個無撚用嘅男人

反正咩窿都玩過哂 冇咩所謂啦

係事實 但係你都係食唔到Renee

點樣搞都唔會懷孕

點解會鐘意TB 咁奇趣

支持印狗食晒啲TB唔畀佢哋同男人爭女

保到個處

台灣結婚太貴，去哥斯達黎加結婚仲抵🇨🇷👭

唔通同連登仔咩

你確定？

係班連登仔一味喺度歧視人 以為有鳩就贏晒 嗰班人屙督尿照下塊鏡先啦

好過你條垃圾有鳩都冇撚用

仆街

你個腦淨係得死tb同連登仔?
非黑就白 真係on 9到震

個TB都唔差
想玩下3P

如果吉岡里帆同TB結婚呢

連登仔無份嘅就收皮啦
教皇上屌閪

唔通鍾意你班垃圾連登仔咩

去台灣過新生活啦

祝佢幸福

有鳩唔用 走去摩豆腐

點都唔係同你結嫁啦
有咩所謂

好大波

死Tb 仆街死

如果佢鍾意有咩問題？

又另一個角度諗， 你現任只有一個ex, 你prefer 佢係男定女？

講到自己唔係連登仔咁
要收皮自己都收埋一份先啦

其實佢邊度大波？

好過同男人結婚啦

九唔搭八 我有鬼笑過佢咩

本身同個男既拍拖 之後同tb係有咩感覺

你成個弱智仔咁

Viutv個個？

一向都話反同係因為啲tb會爭女

球彩台

鬼影變幻球

咪咁話定延

鍾意TB嘅女仔好多都係les架啦
鬼會鍾意你哋班毒撚

同性我冇意見 但係TB咁柒都岩

夏蟲不可以語冰
TB唔可以射精

你老母生你就你弱智仔 ！ 垃撚圾！

屌你老母弱智仔

Renee 好撚正

有冇邊個av似renee

仆街喇 死TB

大波妹比tb食先係正常呀嘛
已經冇得玩插入式性愛
惟有玩下對波

Tb食大波妹會被咀咒的

一諗佢地磨豆腐個心就好痛

好痴線 新潮文

有錢巴打快出手打救下佢

佢夾得咁辛苦都大波妹？

其實就算呢個世界無TB都唔代表佢會揀你/其他男人

占應該唔方好
搞到條女連j都唔要

我以為占係gay

我可以提供24小時借撚服務

到而家仲有冇球彩台？

呢條友係球彩一味搶咪，又唔撚好笑，仲衰過大頭

講到係威係勢咁
點知做鳩個女人都要call人

識企喺度痾尿就食倒女？你照下塊鏡先啦

有馬騎點解要行？

關你班連登仔咩事
佢同唔同tb 結婚你都食唔到架啦

兒登仔食唔到溝唔到咪要喺度圍爐屌鬼肉撚酸到 人地揀冇鳩嘅tb都唔揀兒登仔條臭鳩呀 反省下啦

其實同TB結婚點生仔？

已膠豬失臂

領養

佢冇上錯
係大家接受唔到連登已經變咗

去左無線

笑死

輸俾TB好過輸俾肥仔
一諗到一碌肥鳩抽插Renee就sad

les其實冇咩所謂
但點解要做TB姐 係女又要扮男
又唔見得gay嘅啲仔去扮女？
TB就可以串柒柒 男扮女就比人叫易服
咁平咩權

真係好多人撐
上面仲話人地揀咩關你班連登仔咩事
娛台唔討論明星咁講咩

有冇聽過偽娘 男扮女一樣有 瞓撚咗幾耐

有偽娘呢個term就啫係已經唔會叫易服啦

街上邊TB多定偽娘多？
你覺得偽娘唔等於易服姐 大眾係咪咁諗？
咁邊個幫佢地平權呀
TB就大搖大擺串柒柒咁行
有幾多TB係打從心底覺得自己係一個男所以要扮男呀

屌, 之前條仔太廢攪到black list港男, 要搵死TB

阿占係咪你太頹攪到咁

其實我都唔係好明TB咩心態, 鐘意女人姐, 但無話一定要扮男人樣男人打扮, 好似將自己代入"我係男人" 咁。

其實呢D心態好怪, 見過D真TB根本個外表都係女人

仆你個街, 你自己覺得自己係男人就去變性啦, 女人扮男人又係度食女

成日賭係女都走

係幾日前 我見到有段短片。內容大至係話tb 教人媾女。佢指出因為tb 係女性 所以更了解女人
今日本撚人又係FB 上面見到一個男性打扮既tb 大條道理話自己雖然係女人。但絕對可以保護女朋友
搵錢養佢愛佢 仲可以係性上面滿足佢。千千萬萬tb 都以自己食女無數

計我話佢地都痴撚線。呀唔係。係痴西窿
佢地根本唔識食女
夏蟲不可語冰。tb 不可射精。係眾人佳皆知。
無錯 射精入西先係食女最高境界

無論Tb 用幾多隻手指。用幾粗既玩具。出埋雙節棍都好
你佔有既只有西皮同陰道
而男人。就可以將精子射入子宮。佔有既版圖太99%
重點就係。就算精子唔識路死左係子宮。子宮都會吸收精子既養份。成為新既細胞
最後係西到形成永久烙印

Tb 無論你點正點有錢。講到食女你地只係失敗者
返去學下企係到痾尿先

佢仲要笑人扮男人呢下回力標先最搞笑

起碼仲有入面未用過

痴撚線，唔通佢比插你會無咁心痛？

點解唔直接揾第二條女而係要揾TB?

真
咁人哋講嘢又關你咩事

個TB好似都有d $ 做飛髮婆

Btw 個陣阿占同佢一齊 條女都無乜post占阿占既野 反而同TB一齊就間唔中都有post

TB 永遠都係 「無撚用」

唔通鐘意你班兒登仔咩

唔同tb結 都唔會同你結啦
咩年代 以為而家仲係清朝

其實同TB又點 咪又係一個肉體一個心靈
有冇柄關拍拖結婚咩事 你哋真係好撚肉酸
好似一世人做乜都要同性愛扑嘢有掛勾咁
人定豬嚟啊你哋
淨係呢啲膚淺心態已經on9啦